# todo-elixir

Aplikasi todo sederhana sebagai proyek personal saya belajar elixir dan phoenix

Fitur:
* Login
* Logout
* Todo
* Kontak kami
* Demo Live view sederhana thermostat

Screenshot
![Screenshot Aplikasi](ss1.png)